<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 关卡设定-->
  <Story>
<time>第三天</time>
  <place>公司</place>
  <image_name>2.jpg</image_name>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>就这样，不知不觉的，两个月的试用期结束了，在办理了正式的入职手续，签了合同后，我悠闲的日子就这样到头了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>之前的试用期主要是熟悉一下工作的内容和流程，熟悉了之后，主管就给我分派了很多活交代我处理，而加班也开始慢慢出现在我的工作日程中。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>主管</name>
    <answer>“你今天要把这一份内容交给我，知道了吗？”这一天，主管布置了工作内容给我，我扫了一眼，这么大的量，感觉下班前是完不成了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“好，好的。”虽然量有点大，总不能拒绝吧！看来今晚估计又要加班了。主管走了之后，我叹息着，默默地在心里流泪。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“我今天又要加班了，好痛苦啊~~”我向身边的同事哭诉道。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>兰兰</name>
    <answer>“我可救不了你！我也有超多活干的。”身边的兰兰也苦着个脸。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“唉，好怀念之前轻松的日子呀。”我感叹。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>兰兰</name>
    <answer>“别在这伤春悲秋了！你最好现在就开始做，这样也许还能早点下班回家。”兰兰在一旁吐槽我。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“好啦好啦知道了。”我认命的打开软件开始工作，连午饭也只是随意的吃了几口，不知不觉，就已经到了下午下班的时间了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>兰兰</name>
    <answer>“我先走咯，拜拜~”兰兰收拾好了东西，准备离开了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“恩好，拜拜~”我抬起头和她打了个招呼，发现公司里的人都陆陆续续下班了，而我只能继续认命的加班。不知道过了多久，终于把工作结束了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“啊，搞定了！”我伸了个懒腰，发现公司里几乎没有人了，空空荡荡的；转头看了看窗外，天已经黑透了，“居然搞到这么晚……”</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>“咔哒”走廊尽头传来开门的声音，我看过去，原来是老板！</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“老板好！还没下班吗。”我立刻站起来打了个招呼，在上次的捶背事件之后，我生怕给老板留下不好的印象。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“哎，你怎么还在这？你不是之前那个……那个谁来着……”老板似乎完全忘记了上次发生的事情，停下了脚步。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“我是新来的员工。”我赶紧回答。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“哦，哦，是，我想起来了，我想起来了！”老板笑容满面的走过来，“新工作还适应吗？”</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“额呵呵……还行吧……”我挠头，毕竟明眼人都能看出我现在可是在加班呀。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“年轻人吃点苦是好事情！吃得~苦中苦，方为~人上人。”老板似乎看出了我内心的不爽，开始用一些老掉牙的陈腔滥调打哈哈，“当年我们也是这么过来的嘛！”</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“是的，我愿意在公司里多学点东西。”我假笑着说道。老板似乎对上次的捶背事件没有记在心上，对我说话也还很客气，我内心舒了一口气。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“这么晚了，还没做完吗？”老板走到我的隔间前，关心的问道。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“刚刚做完，已经准备走了。”</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“天已经黑了，不如我顺便载你一程吧。”老板微笑着问。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“没关系的，我自己回家吧，不一定顺路就不麻烦你了。” 虽然这建议挺不错，可是毕竟有性骚扰前科的人，我并不想蹭他的车！何况上次他让我捶背那件事以至于我对他印象着实不太好。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“呵呵，这有什么关系嘛！你住哪儿呢？”老板似乎很热情。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“我住城郊，还挺远的……真的不必麻烦了。”我连连推拒，总觉得老板格外的热情看起来古怪得很。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>老板</name>
    <answer>“好吧，那下次有机会我送你，我和你一起出门吧！”老板没有再坚持，“送你到楼下，毕竟你是女孩子嘛。”</answer>
  </elem>
</Story>