<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 关卡设定-->
  <Story>
<time>第N天</time>
  <place>家</place>
  <image_name>11.jpg</image_name>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>睁开眼睛，已经是中午了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>我匆匆忙忙的洗漱，然后穿好衣服，拿起简历就奔出了门。饭也顾不上吃，只能在路上啃了个面包充充饥。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>这三天，我几乎天天呆在宿舍里，感觉并没有什么很大的长进，总觉得肚子里什么货也没有，内心空空荡荡的。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>也许今天的面试能成功呢？我暗暗祈祷着。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>一点半就到了指定的面试地点，面试进行的不是很顺利，一如之前的面试一样，在hr的面前还是十分紧张，说话磕磕绊绊。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>hr</name>
    <answer>“你的简历我们看了，我们将会电话通知你。”</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>这次好像又失败了……我注定是无业游民了吗……早知道这三天应该准备点什么，而不是白白浪费了时间。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>回家的路上，天空飘起了雨。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>密密麻麻的雨丝打在我的脸上，凉凉的，顺着脸庞留下，有点像是眼泪。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>周围的人有些撑开了随身带着的伞，有些则匆忙的跑去附近的建筑下躲雨。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>而我只觉得心灰意冷，也不想躲雨，只想继续淋着雨，让我的脑子能够清醒一点。周围的人用诧异的眼神看着我，可能觉得我是个疯子吧。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>雨越来越大，四处都无人了，而我浑身也已经湿透了。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>我的未来会在哪里呢？感觉雾茫茫的一片，看不到可以前进的路。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>在这个城市四处碰壁，也许已经没有继续留在这里的理由了。我叹了口气，果然这里还是没有我的容身之处吗？</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>我抬头看了看仍在下雨的灰蒙蒙的天，天空也没有给我答案。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>一个月后，我踏上了回乡的火车。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>在这一个月里，我将现在的房间转租了出去，将衣物行李陆陆续续都打包寄回了家，然后买了一张回家的火车票。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>妈妈听到了我要回家的消息，非常开心，估计已经在家里做好了饭菜等着我。但是我始终开心不起来，毕竟我是一个失败者，是灰溜溜的从这个城市离开的。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>听说家里已经给我联系好了一份工作，薪水并不算很高，也没有什么上升的空间，不过胜在稳定，且吃住在家里的话，也不需要太多的薪水。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>只不过，自己的未来想必也就这样了吧。想要在大城市打拼一番的愿望终究是落了空，看来凭我自身的实力，果然无法成为靠自己就能改变命运的那种人。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>正如妈妈所说的，在一个小地方，找一个安稳的工作，然后结婚生子，过着柴米油盐酱醋茶的普通日子，也没有什么不好的啊！我这样安慰自己，不是每个人都会有波澜起伏的人生，有塔顶的成功人士，自然也有底下碌碌无为的普通人。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>我</name>
    <answer>“这么看来，我就是那个碌碌无为的普通人。”我笑了笑，但是我早该明白了，我拥有着普通人都拥有的缺点，又缺乏改变自己的毅力和勇气。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name>乘务员</name>
    <answer>“列车将要到站了，请您携带好自身的行李物品，准备下车。祝您旅途愉快，再见。”火车上传来乘务员清脆的报站声音，我提起我的拉杆箱，回到了熟悉的家乡。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>也许我再也不会返回那个城市了，也许我的一生都将会在这个生我养我的地方度过。</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>然而无论怎样，人都要努力的生存下去，不是吗？</answer>
  </elem>
  <elem>
    <name></name>
    <answer>【Bad End：碌碌无为】</answer>
  </elem>
</Story>