<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- 关卡设定-->
  <Story>
  <time>第一天</time>
  <place>市中心</place>
  <image_name>4.jpg</image_name>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“好久没来市里了！”小花感叹道。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“就是啊，进城的感觉真不错。”我看着车水马龙的市中心，也发自内心的感叹着。现在的大学几乎都是建立在郊区，我们的学校也不例外。想要进一趟城坐公交车都得四十分钟以上，还不算遇到堵车的情况。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name></name>
      <answer>也是基于这个原因，平时我并不怎么去市中心玩，来往太费时间了。还有一个原因就是囊中羞涩，生活费也经不起经常出来玩的花销。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“今天逛街买点什么好呢？”小花问我。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“三天后我有个面试，不如你陪我买一套面试穿的衣服吧！”我提议道。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“好啊好啊！”小花兴奋的拽着我，“看你一直都这么朴素，也该学着打扮一下自己了！”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“我这不是没钱吗……而且我对打扮并没有什么兴趣……”我无奈的说。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“好啦好啦我知道！”小花看着我，上下打量一番，“放心吧，你就交给我，我一定把你收拾的光鲜照人！让你这只丑小鸭也变成白天鹅。”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name></name>
      <answer>小花就是这样，说什么都喜欢夸张一番。我并没有真的往心里去，只是无奈的摇摇头，希望她不要给我选一些奇奇怪怪的衣服，那我可穿不出门。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“你看你看，这件裙子好看吗？”小花指着一件红色的吊带连衣裙说道。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“天啊！这也太露了吧！别说面试，就算是不面试我也不会穿出门的！”我疯狂摆手，平时根本不打扮的我并不能接受这样的衣服。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>我看上了一件纯黑色的连帽衫，取了下来：“我喜欢这件……”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“不行！”小花冲过来瞬间扯过我手上的衣服，“这件衣服和你现在穿的有什么区别啊？我可不同意，死气沉沉的，你穿成这样面试要是我我也不要你！你就不能找几件稍微鲜艳一点的吗，你才二十，又不是七老八十！”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“可是我真的穿不来鲜艳的衣服呀……”我无奈的叹息，“买了我也不会穿出门的。”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“真是拿你没办法。”小花用恨铁不成钢的眼神看着我。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name></name>
      <answer>我们继续逛了半个小时，不是她嫌我看上的衣服太朴素太保守，就是我嫌她看上的太鲜艳太出挑，走到脚都酸了也没有一个统一的意见。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“啊~好累。帮别人选衣服比给自己挑还要辛苦啊。”小花停下了脚步对我说。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“所以我都不愿意出门逛街嘛。”我也无奈的说。我也停下了脚步，朝四周望了望，看到了一件淡蓝色的衬衫。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“你看那件怎么样？”我问，“这总不是黑色的了吧！”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“还不错！”小花点了点头，“虽然我是觉得有点单调……”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>我</name>
      <answer>“好了好了就它了！”我赶忙打断她的话，“单调就单调吧！毕竟是面试，穿的正式点好。”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name>小花</name>
      <answer>“好吧，那就这件了。”小花无奈的说，“毕竟你的品味也不能一时半会就像我这样出众~”</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name></name>
      <answer>啊……真是个自恋狂……不过小花的确在打扮上很有心得，平常瓶瓶罐罐的化妆品护肤品摆的一桌都是，衣服多的衣柜都装不下。不像我，别说化妆了，衣服都没有几件。而且都是黑白灰为主，来来回回换着穿。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name></name>
      <answer>大学都快毕业了，也许该学习一下怎么打扮自己，毕竟即将进入社会，总不能还穿的像个高中生的去上班吧，我在内心思考着。</answer>
    </elem>
    <elem>
      <name></name>
      <answer>但是，这件事以后再说吧，今天的任务总算是完成了，买到了面试穿的衣服，终于可以回宿舍睡觉了。</answer>
    </elem>

  </Story>